Barry Yeung 有野想同大家講

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

有隻曱甴仆街，之後罵「真香港人」係曱甴

#現眼報，下次再傷D，只係時辰未到

獅鳥一定要拎埋條命先算係香港人報仇

跣呔
寫落我本vocab bk先

呢班人有like Barry sir相

除gear睇下邊個懦夫